徹查9月所有浮屍案！！！ 徹查9月所有浮屍案！！

屌你老母！
831 太子！ 9月浮屍案！
新屋嶺濫暴！
香港人一撚定要搵真相，全民都係狗仔隊！

各大良心媒體，幫幫忙

唔能夠一直持續死人落去呀

全世界check 車cam!

請廣傳！香港人任務表！

1. 每日TVB廣告洗嬲+罷買

2. 推爆Twitter 國際戰線 （yellow object，人權法等）

3. 每晚10點鳩叫

4. 連儂牆修復（貼完拿拿林走 唔浪費時間落廢老身上）

5. 杯葛藍屍鋪頭

6. 幫手推行動po上熱門

7. 幫手將新行動推出連登以外

兄弟爬山，勿忘初心！

不分化，不割蓆！

光復香港，時代革命！

仲有墜樓

全民check車cam

死黑警！

痴撚線，日日有浮屍，唔到你唔信

全民睇車cam!